立法會外涉藏BB彈槍被捕者為葵涌循道中學生 曾舉「港獨」標語與林鄭合照

民主派等人連日在立會示威區紥營抗議修改議事規則之際，學生動源一名16歲男成員昨晚現身鄰近示威區的連儂牆，遭警以涉嫌藏有仿製槍械拘捕。學生動源表示，該成員涉藏有BB彈槍。據悉，被捕男子為葵涌循道中學中五生劉康，上月曾手持港獨標語與特首林鄭月娥影大合照。

據了解，被捕男子姓劉，今年16歲，警員在俗稱「連儂牆」的添美道及夏慤道交界發現他形跡可疑，在其側孭袋檢獲一支懷疑氣槍，故以涉嫌藏有仿製槍械拘捕他，並帶到中區警署調查。

學生動源向《蘋果》表示，劉同學就讀中五，昨晚約八時半被捕之時，現場並無其他學生動源成員在場。劉事前透露考慮參與反對修改議事規則的集會，暫未能確定劉是否正在前往、或離開集會途中被捕。晚上有義務律師及其他組織成員前往中區警署了解及協助。

翻查資料，劉康在上月中一場校園記者活動，手持港獨標語與特首林鄭月娥大合照，事後遭就讀的葵涌循道中學校方警告。

學生動源等組織其後發起在校外派發港獨傳單，遭教育局譴責，當日亦有親中團體到校外「踩場」。校方當日一度以安全理由，禁止劉康放學。

到底呢份咩報
做咩唔打格
驚個後生仔唔死

一早有晒樣好似係

上次記得係日月報同毒果

旺角有處成條街都係軍火庫添，
屌你老味，
你話兜著個三四十歲嘅驚佢用黎做案is ok,
16歲 藏有仿製槍
屌你老味生仔冇屎忽

指甲鉗都話你帶利器啦

痴撚線

bb彈槍

最大問題係無合理解釋帶出街
不過支野係咪佢既就真係天知地知

支野係咪黑警塞警落去嫁
好似屈另一個警察兒童色情咁

覺得係個𡃁仔本身中意玩汽槍

有間中帶槍番學校或等放學時玩既習慣

哩啲應該唔難查

不過今次差佬實玩野架啦

枝野過唔過2J?

張國榮套槍王

我鐘意玩氣槍帶出街有問題
我幫佢改左阿叫mary晚晚屌槍口呀屌你

記得之前有次喺學生書包搜到間尺話裝有攻擊性武器

廣華街大把人袋住槍行街啦
黑狗做野不嬲靠屈，又會咁啱係呢個男仔嘅
擺明一早點左相

帶刀塊食水果呀嘛

秋後都未到已算帳

同感

所有反政府既人做既嘢一定係啱係有苦衷
所有支持政府既人做既嘢一定係收左錢

好心唔好咁輕率咁二元對分

佢又唔係知名人士，而且唔夠歲數，涉嫌犯法都應該受保護

少年你太年輕了。

利申:發夢跟過o記做野，所見所聞話我知呢個香港跟本就無公義。

我係林鄭即刻會話雖然個學生表達意見係好，但用錯左方法，希望警方從輕法落。
暗中叫律政師告個學生，擺9黑警上台

當權嘅女人不嬲好陰險，以前公司d女都係，日日宮心計咁

玩野戰好多根本就係差佬

要做你點都做到嘅
底褲都可以箍頸啦

我地洗唔洗報警掃廣華街?

老屈

之前唔係有巴打話lab有方法幫你驗到你支槍過2J ?
好似話換下彈，幫佢用某類gas就好易超2J

有片睇

自古英雄出少年

參與集會市民報警

又係篤灰！
都話唔好埋去泛民班仆街度架啦

12月12日：今天晚上7時：一名青年被半百警員包圍，據傳是有集會市民報警，懷疑該青年帶有違禁品參與集會。事後證實為一支沒有經過改裝，在模型鋪買的玩具鎗。青年事後被警方以攜帶仿真槍罪名帶回警署調查。

返到差館，你懂的……

鐘意食生果乜乜乜 條友又唔見有人幫

雙重標準真係好肉酸

利申 反對議事規則

但係咁樣試底線真係唔接受

後生仔下一世唔好信中國人講野喇

你當698 係流架？

日日連登仔乜Q都賴係女人，係咪無女到要係咁掛係口邊先夠HIGH？

啲差佬真係好撚pk

原來係咁 老屈

以後拎支水槍都會出事

篤灰

明知告唔入都照拉
等佢唔敢上街

唔知幾時開始
講港獨變得愈黎愈不切實際

痴撚線
以為自己住係大陸
有心玩野

又係學生動源
都唔知係咪特登搞臭本土/港獨個朵

把死人聲懶係串柒柒咁

唔抵幫wo
毒撚想扮mk 串柒柒又唔似